毒撚埋單？其實你班撚樣連埋單資格都無

起碼有五球cash港女先肯比你埋單

或者

寧缺勿濫

就快要餓死

無鮑魚食就食牛肉啦

但你會唔會食屎？

你班撚樣就係屎

講得好啱